[運動新方向]策略上,我地應該鼓勵林鄭造反,分化林鄭同中共

錄音流出之後真相大白
1. 林鄭好想辭職但走唔到
2. 5大訴求係中共唔批

而事實上, 如果林鄭夠勇氣, 佢可以先斬後奏,做完5大訴求然後公開辭職,但係呢一刻佢仲唔敢,因為佢而家係香港已經係過街老鼠,擔心做完會比中共清算但係香港人又唔企係佢個邊(睇下曾蔭權下場)

實際上有咩可以做呢, 學返中共, 一手硬一手軟

1. 國際層面, 林鄭有份破壞中英聯合聲明, 一國兩制(有埋錄音證明啦), 搵英美議員要求制裁林鄭一家人, 等佢造唔造反都比人清算

2. 本地層面, 公開呼籲林鄭企返係香港人呢邊, 可以攪場遊行支持佢轉做污點證人, 動之以情其實香港人仲好支持你架 (扮下野)

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

又要自推

推

一做五大訴求班狗應該會去打鳩林鄭

唔做就等英美制裁，佢全家都英國護照

支持 係時候擺佢上台

有無可能?佢個仔仲係大陸到?
仲有佢老公呢?
中共都好識揸春袋。

走左好耐啦，全家係英國

如果林鄭夠膽先斬後奏 全香港人會原諒佢

一日未做 一日都唔會改變立場

佢唔敢
權威性人格 欺善怕惡

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路